有冇人玩Guns of boom？

如題。

上到25lv. 都係主力brawler 加panther，不過一對住啲tailor 就7 8 成俾人kill 課金又唔知買乜鎗好…

Diu 邊個俾負皮